點解香港電競撈唔起，反而啲台狗可以靠電競搵錢食女？

連丁特呢啲柒頭都可以食咁多女，我真係唔明白點解香港次次都總係搞唔起電競，次次有咩電競活動都係得好少人去

你睇下台灣就知差好遠，電視會播、愈開愈多嘅電競館，個個打機嘅職業選手又唔怕冇飯開，又多女食

人地啲電競節更本就唔洗咩名星靚女嘉賓，自自然然就會有好多人去，再睇下香港個電競活動，最後都要靠人地台灣閃電狼同啲明星仔黎吸引人，比起supergirls同陳柏宇，我更加覺得以香港隊伍做招徠會對香港電競發展更好

香港究竟差啲咩先可以打得贏台灣？

想趕客?

台妹淫得黎蠢易食
港女冇料但識吊高賣
做ptgf 仲點會睇得起電莖仔

地方問題，少地方比人聚下

台灣人用普通話，市場大
香港用廣東話，頂盡咪得700萬人睇
就算有人幫你將d片轉去其他channel
其他人都五知你up乜鳩

香港人好睇風向 個個都電莖電莖咁恥笑自然唔會有人敢接觸

香港都無電競產品生產商
自然無人放錢落去投資 / sponsor
政府又唔會理 所以發唔大黎做
同你運動員一樣 你唔可以靠運動員依份正職搵食
自然要打返份兼職 咁你又少左時間訓練/休息
長久落去就同其他人拉開左差距
然後就無人想睇你係咁輸
所以搞唔起

至於食女個方面
如果你係鬼佬既話 就算係毒撚
港女自然會送上門架啦
如果你係港男 ? 話之你LOL世界冠軍
咪又係笑9你咁大個人打咩野機 望下呀邊個邊個返中環月入唔知幾多萬

youtuber既話只能怪廣東話市埸太細
雖然我覺得係香港個堆拍D野垃圾

香港人 比10蚊 但要拎100蚊野
台灣人 鍾意就買 岩睇就比錢
有打過機都知 台灣人會無腦抽想要GA野 香港人就計好曬數先買野利益最大化

香港打機一係比家長屌搵唔到食
一係就笑電競唔係運動
但根本都無人話過係運動 不嬲都係話電子競技 ESPORT=/=SPORT
仲有香港人開台搵錢就會比人屌 你睇達哥就知
但台灣開台搵錢就無人屌 D人又肯比錢 香港人就咩都要免費
臭G 小雲同TOYZ都要扮台灣人先搵到食

香港人梗係老成,你睇佢地爭取民主, 打風返工就知.........想人地行第一步撞到滿身傷痕/死Q埋,自己就尾隨享受果實, 無人行第一步去撞傷自己,點發展到.......

太多例子: HKTV MALL網購業, 網台燒錢(D100,普羅,MIHK,老蕭)..............邊個會敢自己行先投資燒錢之後比成班人尾後瓜分市場先?

我夠唔你up乜鳩啦

因為香港冇自己隊伍,鐘培生果隊用香港名但台仔韓仔仲多過香港人，加上香港人成日笑9打競競，男就話死廢青發白夢，女就話電競雞，香港果d老闆見依家電競係外國咁紅咁有錢搵先開始想係電競入面分錢，但完全對電競冇認識，8月個電音節咁多sponsor ，但個比賽區成個死場咁，好多人都係去體驗區打下機買下電競產品，真真正正講比賽講電競就冇人理，但電競核心係比賽，但d仆街生意佬只在當係另類分銷宣傳嘅途徑，老老實實香港冇幾多人真係知電競係乜，推廣又5出，政府講比錢搞，起個場起係數碼港搵鬼去咩

好簡單 台灣人睇直播會donate
香港人唔會 你開donate功能仲會話你變與質
為錢打機

哩d係同傳統習俗一樣 入曬骨 好難改

條女點會欣賞你係白金

個問題係香港環境
香港非神科,係乜野人工
IT Design
呢兩個正統行業都俾人笑狗都唔屌
你仲嚟個再低賤d嘅打機

supergirls 真係正

電競要搞起 職業化係必定要
問題係香港有無條件搞職業化呢

靠投資 贊助 政府推動
係無可能搞得起電競
根本問題係市場太細

香港好多球迷
但係香港足球搞左咁多年都係搞唔起
當然 足總廢 同政府政策支援落後係其中一個因素
但講到底 係持續支持香港足球既球迷太少
可以入去足總個網度睇下個統計數字

睇下連登咪知囉 多細路仔後生仔上
笑鳩電競既人多過支持

台灣好支持電競產業和
好似見佢地有電競場館
又好多活動
Marketing贏哂啦

香港只係識叫人返工 學撚到人咩

呢行最後都係講包裝
睇過大陸電競公司既片
根本人地就係當班人明星咁經營
面頭係戰隊
底個浸就根本係經紀公司黎
好難怪人地年年搵幾百萬

連電競音樂節都唔係好多人去，
你唔係覺得呢個yahoo搞嘅如果冇明星會有人去掛

所以幕後邊個推手想打死電莖又獲得利益既，就係重點

其實呢條友當年叫toyz打假，最後點收科？

連登仔都唔撐邊個撐

啱

個個打機嘅職業選手又唔怕冇飯開，又多女食

台灣既選手，你係香港都可以知道到既，自然係較為出名果班，咁自然搵到錢食到女啦
一大堆唔出名既選手窮到死，你唔知即

台灣人好窮 有少少錢都出晒水

食女應該唔關事，台灣啲女咁撚臭雞

特登輸走線啫
NBA占士成日做
係個on9仔Toyz放大黎講

人地起碼真係有付出 出左名先有女埋身
樓豬一味就係諗打機食女
分別咪係呢到

不嬲都要有產業鏈支持
而香港除左金融地產，其他行業根本勁落後
所謂搞電競咪又係整個名目俾某班人cap水用

台灣多人鐘意睇實況, 咁樣就多D台灣女女會係實況個邊接觸到電競選手
香港就冇咁的現象

然後電競的比賽好似好多都係台灣個邊打, 香港又冇咩比賽打,
咁邊有地方可以俾香港D女女接觸到電競選手?

大陸識廣東話加埋,起碼2000萬人

台灣班lol台全部垃圾
最top果班全部賣肉

一來台妹好多本身鐘意打機, 所以依D 人係佢地當中都叫有知名度, 好似明星溝你咁, 始終有D 虛榮感, 但港女鍾意打機的都唔知有無千份之一, 依樣野自己係香港行唔通

二來玩電競份糧, 就算唔係贏到咩大比賽, 聽講都有5-6萬TWD, 台灣後生仔來講已經算唔錯, 但係香港, 依個人工, D 女根本睇你唔起啦

靠打機都搵得多過打工仔，甘心咩？

投資大 收入少
其他地區幾千就養到個人

香港俾多一倍都養唔起

打機都要食飯架

型囉威囉疊馬囉

好想幫toyz含，打機都打到咁型，利申：仔

屌 你照下塊鏡咪知lol
啲電莖選手個個都油頭毒撚
邊個想睇啊

因為香港人識英文普通話 要睇電競洗撚睇你d本土垃圾 要睇既話我睇國際級唔好

足球籃球一樣

其實依家打機果班黎黎去去咪16-22左右
出左黎做野既人打機好少再玩競技game,反而多左打單機或PS4
16-22依班人鬼有能力消費咩，出左黎做野既人，放工有其他興趣（倒如健身運動等），冇人消費，冇水搵，邊會搞得起
最緊要既係，要番工，不了

因為台灣多蠢人

對香港黎講係好事
等班人唔好成日發埋d濕鳩電競夢